各位香港人係時候體現香港人精神啦！

見到隔離post啲排隊人數多到好心酸
假設屈臣氏每間鋪真係分得20盒口罩
不如每人買5塊算啦

咁樣可以多啲人頂多幾日